東方今日頭版！！！【文宣入】

一人買一份
貼爆民主場

特點：

。超多淺藍/中間派會睇
。慳番印刷/製圖成本
。東方可以銷量大增而考慮寫更多呢d 內容

======================================

延伸閱讀：
【電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意】

民意反轉GO！！！

YES!!!!!
D阿叔大媽最鍾意睇報紙

雖然要保持兩秒距離，但今日嘅頭版咁好，唔係唔好好運用啊嘛

百份
不鳥

記得抆走社評果part先貼
白粉點洗都係白粉

要買既咩？

推

唔好買，留返比藍絲買

你買晒，班白粉廢老點睇買到黎睇呀？on9
你夜晚11，12點去掃晒淨低嗰d就ok

同嗰陣登報話叫個個去買一樣，好撚on9
係比人睇呀，唔係我地呀
醒下啦，好撚蠢屌你老母